224099
8043
Bàn Tay Nhỏ Vẽ Tranh - Cuộc Sống Mến Thương - Cuộc Sống Mến Thương, với những hình ảnh theo từng chủ đề của mỗi quyển sách rất dễ thương, một trang rất nhiều hình ảnh với những nét vẽ gần gũi và đáng yêu, giúp các bé vừa có thể tô màu, và có thể vẽ lại những hình ảnh ấy cực kỳ đơn giản.
Mình đã mua đủ bộ ''Bàn Tay Nhỏ Vẽ Tranh'' cho bé. sau khi bé tô xong mình cũng đem cất giữ để mai này bé còn tập vẽ nữa.
5
323719
2015-07-08 09:11:36
--------------------------
